push-notifications 一問

用開GCM （GOOGLE CLOUD MESSAGING)PUSH NOTI 但係似乎入到去大陸會BlOCK左， 各位巴打有無遇過？一般會點解決

會block.
除左whatsapp lockscreen時收慢左，沒太大影響

百度、第三方、自己host